跌市，係為咗迎接更大更高嘅升市。

連登仔真心相信個市已經仆直，唔會繼續升？

連燈指標好重要 買對家贏硬

夜期又升

係人都知肺炎未爆完啦 仲有排爆
不過都要睇下人地出咩招救市嘛
出到大絕wo 無限QE wo
唔升返兩千點點得阿

肺炎專殺老人家
人口老化問題ko
生產力升
GDP又升

個post唔見左